失業三個月經歷改變咗我好多...

做咗一份工差唔多五年之後算係比人炒啦
失業三個月期間日日打機都打到悶懷疑人生
後來又學下剪片以為自己做到youtuber搵食
咁比我搵到份工就放棄無學落去啦

失業太耐好緊張
所以開post同其他support狗交流下
但係做咗兩個月發現唔多對路於是又去搵下工
不過接觸到個韓國人啟發我唔少

三個月前我又再搵到依家呢份工
雖然唔係咩好工
但起碼有野學而我又快過試用期了
希望2021有個新開始

最重要係我識到位絲打短短呢幾個月改變咗我
成件事就好似蝴蝶效應咁
真係好想請佢食餐飯答謝佢

Moto?

支持

加油

上班台台主

呢幾日屎忽痕追左樓主d post 唔知點解覺得樓主現實心地應該幾善良

Same
偽毒的特癥

黎字頭係連登城勢力好撚勁

是多謝燒賣嗎

搵幾錢

係咪起呢度表白
好浪漫呀

Good luck

加油希望快啲揾到人同你一齊食飯行山

肯定不是 之前好似見到男b有女約去尖東公園坐

唔關飲食台事

邊方面比到你我唔善良錯覺

無諗過係你嗎

友達以上戀人未滿

咁會好幸福

已幫你send to siu mai c

尖東個時應該係2019年事
係噴水池有絲打搞快閃
但好多狗係到巡
最後都搞唔成
會唔會搞錯

愛侵力都係連登同黎字頭不相伯仲

wow幾時4條友去行山

勁撚多Post求關注 系咪無朋友

樓主係咪冇朋友
驚聖誕冇人陪

畀個機會男b
佢是善良的

仲有3日
扑唔扑得成睇呢幾日喇

機會是留俾有機會的人

下次註明返係小圈子討論，唔好浪費人地吧時間

樓主唔似壞人

你個名

失毒終於有新題材
失毒男追女日記
日日都可以開post

樓主從事飲食業

sorry
我唔玩小圈子
你入我post reply就係手足

靚名一個

聖誕又去邊開房呀？rosewood?

你點知我無朋友

無人陪我咪一個行山囉
25 26 27一樣行
24放工自己搵個公園食大餐

希望聖誕節唔洗ot趕project先

公園扑野

而這些機會不是屬於我的

幾時同叔叔去行街街

無追女
係感激之情

拐小朋友

窮心未盡 色心又起

返工Good luck啊
試用期呢啲 有時係老闆/公司閪
特登唔俾你過 long住你
祝你可以順利過到

邊位絲打

yes sir thank you sir

大副保護你 hohoho

樓主趁聖誕節同屋企人修補下關係啦

大副似係同黨

非

恭喜恭喜
今次疫情咁嚴重
失業我都試過
真係經歷完失業幾個月成個人諗嘢都唔同了

佢話係你喎 男b自己講既

變哂質，玩小圈子 之前仲覺得唔錯

點解要放棄仙貝

最後一句先係主旨

下 我記憶中佢啲留言係正宗憤青嚟喎

竹內由惠你想做youtuber

講得出依句即係對人有好感

最重要係我識到位絲打

幾錢一個月

我以前去日本就好鍾意便利店/超市買野去公園食
唔係話最近先開post咁做
不過d公園都幾恐怖下

人會改變
比次機會得唔得

手足一生平安

承認有玩小圈子
但我都唔鍾意小圈子

成十幾年問題
中學已經開始
好難解決

你d post 唔同左

加油吧
低谷過左就發覺好多野都係得啖笑
我都認真搵工想轉行了

人生好多過客，想請人食飯就去啦唔好等

咩話？ 食飯嗒左佢？

係呀
唔係比人炒我仲做緊hea工不思上進
依家最少人生改變少少
識去搵工

失業毒男(識搵工)

講得出呢句即係搵緊食

加油！good post

應該無問題
有doublepay
多謝祝福

咪踢爆啦屌

係有少少

因為我唔係失業又無轉工
搞到膠力大減

想轉邊行呀
有冇咩幫到你

你唔覺得好柒咩
咩52歲(破產)咁樣

搵緊人同我公園食飯

如果係52歲(好有錢)呢

多謝
正能量又比人屌
負能量又比人屌
係連登好難生存

你而家唔係hea緊咩

52歲(廢老)
咁就合理

so mean

改USER NAME未

我都有嘗試啟發你㗎

失業三個月？
個陣見你起碼半年啦

而加個世界咁痴線
真係要學識活在當下 加油

仆街偽毒又係連登溝女